大家最離譜既「吾記得」經歷

我先
以為自己戴左耳機，係巴士上面開擴音播歌播左4個站，比隔離個啊叔屌先知冇插到耳機

吾你老母

你話「吾記得」即係你記得？

唔記得個「唔」字點寫

你唔記得呢到唔可以吾記得？

仆街，唔記得個唔記得係用「唔」

見過最離譜係樓主唔記得個唔字點打

上車戴左耳機，之後成1個鐘頭車都都唔記得開歌落車果陣先醒起wtf